[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (268) 發生咩事

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

第十九張 又乳牛

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

你係咪望到唔岩即走 咩都唔拎

Flowers are now capable of duplicating themselves when they’re watered. This can only happen in cases where the flower is either not touching another flower, or any flowers that it’s touching have already bred with different partners. A flower will not duplicate if it’s touching a valid partner that has not bred yet.
上面意思係咪所有花都識自我繁殖

我去外島掘d玫瑰比你地算

排隊

順路都會拎下
但一定拎唔齊 好懶

第二十張 粉紅色袋鼠 差少少想拎

想要咩日日都有文字直播

都係果D啦

彼得

港女：

Added

排隊 我做左成朝花農
心很累

kk

你係G字頭果個？
冇啦啦有兩個人add左

我搵你另一樣野

Add 咗你

可唔可以叫佢唔好黎

Yes G
島名La

唔一定 例如鋪頭玫瑰得黃色可以

kk已成condom

第二十一張 金毛鴨仔

lm

黎緊

我未有動物走

咩名
好似Ok

營地有客到

我等緊會計神 開島淋水

唔知 金色頭髮 個樣好多粒粒果隻

有冇人已經有船入

鋪頭玫瑰
紅2021
黃0220
白0010
有1既花就唔可以自我繁殖

反轉猩猩來了

唔會有2隻

如果唔鍾意嘅
係咪唔同佢講嘢就得

兩隻反轉猩猩

第二十二張

一黑一白

有冇大佬要王冠？

只求摸一摸

一正一反

啡色果隻呀

玉蘭

答返你上個po 430唔敢博要咗小偲

無錯

原本我都以為係
但我有朵紅玫瑰自我繁殖左
雖然唔知咩基因但我check過曬所有紅至少有一個1

善巴至愛

愈黎愈柒

係咪玉蘭

真愛

第二十三張 粉紅色狼 幾好 冇要

我想送佢走好悶

冰冰？

bye have a good time

唔知咩名 幾靚

但佢幾靚喎屋又日本風

第二十四張 深藍色狼

佢排緊尾2

今日菜價152 順便可以免費入嚟沽貨

死垃圾lm

你趕走咗真愛

原來你鍾意玉蘭

威巴你仲差幾多個壁板

點解我睇唔明

自己島唔係有嘅咩

第二十五張 老鼠

唔鐘意囉 用卡掃走埋佢喇

外島良好基因

條路自己揀

你寄多兩次 要大量試野

有冇人可以幫手代工
切菜板同鑄鐵木矮櫃

我去人地島果時比人地啲動物屌咋

今晚可能夜更都見到你喺度哈哈
再講
多謝你嚟

外島橙玫瑰最強

龍絆frd子

交換化石

晏小小寄多2個比你

第二十六張 獅子亞瑟

巴打可唔可以俾多次個種花excel我
另外我想問自己島本身嘅花係咪同種子種嘅機率一樣

傻吉歐

求加

你開島 我入黎整

外島紅紅有幾多% 出藍??

第二十七張 又唔係我心水既羊

外島紅=商店紅

Sorry 要出街啦

姐係我要橙色?

yes

龍絆post冇晒人

要撞入異色花島
好似得幾%

我玩左廿幾張都唔知有橙

出機票比我去

土豪

死垃圾

第二十八張 馬騮

我個陣好似掘左D橙..等我放埋種先

有diy無金礦

第二十九張 又係熊大叔

大笑左

入面有幾頁好常用
1. Genotypes
可以知道所有花既genes
藍底代表外島花/種子genes

2.Breeding Calculator
建立副本先可以填
填好genes後會幫你計出下一代會出咩

基本上靠呢2頁就知道生出黎既花可唔可以keep住用
例如黃玫瑰(商店種子)一齊種出多左個黃玫瑰

睇得出生出黎既黃玫瑰可以有2種基因
所以唔用得 因為分唔到係邊種
而另外既商店紅白玫瑰就無呢個問題
生出黎既可以繼續用

係邊隻！！

笑出聲

第三十張 鹿 音音

加油啊...

你想要邊隻

仲要唔要淋花

聽日到你

音音唔正咩

河馬 羊 黑馬 黑牛 黑袋鼠 小潤

想情侶裝

thanks

第六隻？？

笑死

屌出聲 就嚟齊色

成隻小鹿班比

好想快d全島都係

以為李察 李察好正

我鍊成左佢 識叫大哥哥

宜家有九隻了 營地嚟左隻有鬚老鼠韭菜

好詳細
多謝你
花王

艷后：死垃圾

想問尋晚絲打唔見左隻傑克
最後結局係點

音音天下無雙

LM

CD ROM LM

到時叫你黎探佢

咁早起身

你個島真係好恐怖

做咩咁唔小心 唔買左先開

村民執緊包袱係咪未搵到新人住 試左兩張票都冇

咁慘

未瞓醒 成朝係咁出錯
錯頻都錯左好多次

我有應你

Hold住左係音音
中場休息 諗緊拎唔拎音音
得番十幾張票

變建築空地出去外島先會遇到動物

diy 換 diy

音音好得意又成日幫手淋花

見到

其實用圍欄圍住唔比人入得唔得
如果唔洗入鋪頭

有無人大頭菜有好價賣？

公廁惠流星呢

第一次趕人走即係間屋都會拆埋?
攪到我好似中共迫遷咁

我fd list好少呢啲人
我之前大頭菜放到成地都無事

...為何捨易取難？

夠唔夠8人早場party

你講咩阿

咁自己島本身嘅係當白底？

淋花party?

你整死左音音仲貼相

想問下點樣hold住？
邀左佢可以繼續刷外島邀第二隻？

今天沒有什麼特別導播

會啊 你自己手動趕人走？

我345其中一隻自己話走 我唔挽留 搵第二隻嚟就變左特色屋

祝你有美好既一天

邊有死.. 仲長存

我諗係喺外島唔走住

人體鍊成出黎果隻已經唔係音音

豆沙生日party 證明你唔記得我講野

音音被分屍

有無人黎淋爆我橙橙ROSE?

好似係外島..唔肯定

音音咁得意都唔要你想要咩

開左未

我分左佢個靈魂起公仔到
我有5隻音音

Join

當白種子基因

分靈體

屌好恐怖啊唔聽了

攞音音啦
之後趕走佢我幫你接
比返10張機票你

佢後尾枕生野咁

開緊 一陣入

我想但冇add你

班點鹿係咁嫁啦

唔係 只係唔走去左食野

幾時先有得改島既地型?

保護色here

3星

豆柴姐姐.

3星島, KK黎左開演唱會之後

問題係冇咁易趕走

帶堆白玫沖入黎先

咩係3星?

走啊屌你

屌

你講咩阿..一陣鍊成隻粉紅兔

夠3隻猩猩

SW

其實我唔明點解可以睇情報睇到一忽忽
知有得改島型但唔知點先有

當你有西施狗嘅時候 可以睇個島評價 1星-5星

尋日話想走 不挽留 依家執緊包袱
有少少內疚
btw其實佢有眼珠 但keep住反白眼

屌你

幾可愛

哈利波特分靈體咁

走左隻小雪 自己搵左火鳥返嚟

雖然尋晚好痛苦 用左七萬幾八萬里數先搵到第九隻 係布鹿斯

淨係睇island tour

小豆柴

仆街啦

我有十個島民 走左一個之後
今日一開機 西詩惠話有人黎住
一打開帳篷係隻馬

點先可以換第二隻
不嬲都睇話第6隻先硬食

幫幫手

呢條友好似加我bf, 好在無accept

我DEL佢FD 先屌

好彩冇ADD過

求花園長椅diy卡

好似可以唔理佢

唔知幾時同因咩事有add

你隻野走左一個到邊日先，佢走左變到空地果日你就要去刷

咪答佢啦 伸手黨

火鳥正呀 勁nice
係間屋裝修冇咩特色

sor 睇錯 以為你係講緊營地

佢入過我賭場

岩岩係度睇基因表, 二代白玫瑰真係垃圾黎

夠唔夠人幫我淋花一陣
順便party

第一日開始杯佢 等運到
再唔係課金

今日先空地

1蚊跟機

你幫我淋完我去幫你淋

我紫紫仲唔肯出白2

係咪有個網可以比人排code?

食埋早餐過嚟

我連紫2都未出

我都係 我有10幾棵未知紫1,2既物體, 種左幾日都撞唔中

我成堆放左埋一齊

睇置頂

肥柴炸彈來了!!!!!!!!

聽講呢個post有置頂

我啲動物到底第幾次教自然風花園桌

呢家去刷，露營果隻唔岩唔好理佢

你睇我一樣結果朝朝訓醒都係得紫, 又唔知紫1定紫2黎

thanks 眼殘 sorr

我鏟走佢算

廣場向上過橋後小屋有 自然風方桌DIY拎

想摸下廁所浴室/廚房野

對唔住大佬
做咩姐餘慶活動咪係淋花

我照堆埋去試多日先

分靈？

頭先用剩既木唔記得還比你

隨心呀 想要diy多

有無人知開完player 2/3 刪左個user係咪連間屋都無即刻無左定永遠存在

你用啱方法del就會連屋同記憶都冇埋

玩咁耐第2次落雨

有d淆

收到生日歌後2p即刻做condom?

吃埋野可以join?

緊係

我差生日歌齊kk碟啦

啲廢村成日教廢野
又懶 就黎趕走佢

今朝教石枱 我屌佢老味

今日刷到依隻 叫左佢黎住

2p開Game個畫面㩒-就會同nook講野
果度del就會del哂
唔好係switch d setting度del save

求其放外島異色銀蓮當裝飾
無啦啦生咗朵紫色
想問係咪單獨隔離佢就會自己複製更多紫色

有無人大頭菜個價好再唔放蟹撚晒了

去交易區

可以呀 miss左我夜晚都會搞

有無毒撚新手交換下fd互相賣下生果
唔敢成日煩住d fd

我果隻教村海牆唔想要

炸左tim

我一㩒個音響就lag咗好恐怖

自爆

成日教圓木野 圓木一家比佢教哂

唔敢打攪真fd但敢打攪陌生人

好勤力 個倉大把

日光日白你就撞邪

有冇人想學 開到1230/1300

想要你唔要嘅DIY卡

我搵左你好多日
仲要唔要花花

佢頭先畫面停哂但keep住播歌

啫係唔關我事？

未入就炸

章丸丸成間房都係圓木野
一見到佢整緊diy就知又收垃圾

賴左你先

sor 垃圾wifi

已經搵個fd接走左

係唔係p字開頭我都試過

頭五隻村民一定係爛鬼木屋
見人話章丸丸特色屋係賣章魚燒 好羨慕

終於唔係我 開心

我啲死廢村成日爛街
尋晚冇人diy都夠膽死

而家先醒起未同畢安卡影寫真集

我呀保教左我整橙地毯

點可以咁對我

喂 同一個 del左未

我好唔開心 因為唔係你炸

想知尋日唔小心賣左幅任務名畫果位巴打有無後續

當online game game fd咁睇

你有咩 點解我唔記得

蟹有佢咩

今日太平教我樸素diy台
佢唔係得意少少我都想趕走佢

要呀要呀 仲未有黃色波斯菊
依家得白紅 只能永遠出粉紅色

屌佢老母la 大字報

仆街啦你

差咩色

好呀 你淨要黃定其他都要？
比埋橙你？

仲以為係你有

唔洗客氣啦

有冇出隻土地都應該唔理就冇嘢

加左
y字頭

@ 芝牛，你d歌嚇到人

咩啊 果次你地施捨機票比我刷喎 刷到見到畢安卡就收左手

你比人買左啲咩

唔知

係喎 我淨係記住你隻玉蘭b

小肥柴 ？

橙如果你多咗好多先比我啦
我可以用原色慢慢種黎玩

未滿10個村民？

睇你幾時中

喂 講咩啊你

幾好喎係未學過嘅嘢已經好幸福

收到 thanks蟹

愚巴架

咁點追

我等多5分鐘先開

笑左我淨係記得有個大提琴咁既野 其他唔記得

想點影

實測琴日過50張都冇玉蘭同睫b

我多左好多
不如你想自己種我就淨比黃你？
紅白呢？
你睇下一陣開唔開 我順豐

太平真係好得意原諒佢

你黎學囉
Btw 我諗好bb戰隊著咩衫好

我未睇多謝先

滿左架
爛街/ 係屋企恰眼瞓

有咩推介

但章丸丸特色果間都係好廢

原來咁多人冇禮貌上次比人偷星碎

同一個人慣犯嚟

好人巴個島收咗皮？

我都未幫佢影

浴巾play

你可能係最後一次黎我聽日有5倍cd機

蟹同威見到既 都可以寄比我

我今日有賣超人衫

好呀我要黃色就ok
我依家開？
你有冇咩傢私同衫想要衫鋪賣緊狐面同奶嘴

係咪要花王上門淋花

講真 有冇人要？

今日寄左紙袋比你地

怕鬼 熄聲架嘛

Nintendo [on Animal Crossing updates]
is looking to continue surprising players “in two years or three years down the road”.

星碎我上次未得閒執，又要幾轉先岀晒

咁仲點認

好呀 我鏟比你
有冇咩粉紅色傢俬摸下
同黎消費下衫鋪啦

中午豆沙生日場 已開
玩完先淋花
大家自備一份禮物 thank you

唔洗住

個wifi廢等陣先玩

我有賣數字衫1-8同屎帽

已經戴緊

仆街！唔小心賣咗狐利賣比我件美術品

未試過
點都有一隻教緊垃圾

我見到

你寄部比我先, 我無

愈出愈多紫玫同黑玫 開始想鏟走白紅玫

諗住一年多啲
咁癲

Can join? 有冇互加過

認衫

島已開

認件衫？琴日我連自己都認唔到

我有d 連自己都淆既qr 圖大絕黎 嚇死人

我係執好諗住比人入黎幫我整diy用
佢無啦啦入黎 周圍踩花摘花搖樹
再攞曬我放係沙灘既diy同埋星碎
依家講番都仲好激氣

幫你接走佢 我未開始玩溝花

鍊成陣太強勁

未睇到你msg 就入左場添 好彩有件好野係身 去你度買花紙先

送啲靚傢俬塞爆佢間屋

你比sw我

你執乾淨個島未

我尋晚搵左成晚都冇
死廢村

唔好啊大佬

好

未

好抵玩

直接自入就得？

咁我送比黑洞先

依家學識左 -號即刻熄場

我d風信子完全唔撚識生藍色紫色

連超人頭都有賣掃哂8套色先

下次用減號趕佢走啦

嚟緊 得傢俬可以摸 冇咩diy

都係果句啦
你地唔好再亂add人

有無名 但我哋講緊同一個人

入得啦

跪求花園長椅diy卡
花園鑄鐵長椅都得

佢係我小學同學
唔熟但我unfrd左佢
del埋fc

認隻腳得我哋冇着鞋

佢黎左2個禮拜從來無教過我diy

係呀 齊人出發

早個靚晨

炸子

唔同一個黎
佢係我小學同學
當我wts佢問翻 佢答我唔知啲星碎有用

我都記得早期有次好心開比人入黎摸少少野，點知唔見左狸一開頭送比我個DIY套裝，果度有成幾十個，要自己去shop買番，唔小心放係地下就禁拿左去，諗起就嬲

佢地好撚衰嫁, 唔鐘意就唔擺嫁啦

嘩好齊人

...........

我覺得整diy都係隨機, 每日固定3張, 睇下撞唔撞中佢

王炸子

等我一陣 鏟埋花出發

Yeah

咁早醒既？我諗住訓返

無事嘅 假野黎姐

要唔要幫你整花園鑄鐵？

SHOP 紅黃出橙
之後果堆橙互溝就出藍同紫 過程中有機會出到2代橙 換入去更加容易出藍同紫

自膠買完先知係全罩式安全帽

炸子早晨

我開一開機睇shop就要走

超人頭

炸餃

早晨

今日嘉寶點人頭

我要外出唔係唔會咁早醒...

要直接斷網，島主減號會照save

炸豆琴日辛苦曬

錯過左了

頂 咁即係要等佢下一次再黎先可以擴張美術館？

有無起左美術館嘅巴絲打
可以賣件美術品比小弟呀？

嘻

渴死佢地
by王子

點解外島無動物
係咪要賣地先

我嚟透陣氣透完繼續溫書

等睇相認

加油

真呀 正一仆街花花

無用

真係搵唔到卡先
我未數個島要幾多張

加油啊等你忙完一齊玩

我仲未有圓石枱

50萬賣比你

Test加油

真係好得突發

送左個蝴蝶結比章立娜 好襯

加左

Ok呀 唔該

我無add佢
只係開公海交收張poster

不過我都有問題
無圍住大頭菜

順手問 上次跟咗你個表 一代紫溝一代橙生咗白色玫瑰
係咪我做漏step定批貨唔純

考完啱啱好妹更！

刷動物太辛苦了 心又苦 A制也苦

我

種子白白出藍，多到掉
但我紅黃都成日唔生橙唔好講紫

我依家有堆橙擺緊
原色掉哂

一齊炸

加油呀

準備今日又刷

睇睇下點解咁怪嘅

黎唔黎party

好呀你再同我講

可以睇下信箱

岩岩搵返你自申

就快到我

要整？

講笑，正常應該未有人可以比到你
你只可以等下次狐狸

要唔要黎比佢鬧下

唔開機呀屌開完仲洗溫書嘅

今日考

係 心好累 A制就爛 仲要望住成班唔瞓

一代紫同一代橙係想追混種紅
咁追好伏

原色掉哂都得 出左橙由得佢溝 總有一日出到藍同紫
我堆風信子都係佛系種
雖然最後都係去左FD到乞左2棵外島藍

你套衫好正呀

俾人偷左？？？？

加油啊

橙都就黎掉

唔係，我係話我d冇教呢個，連靚d嗰張diy枱我都冇

係

比你揀你會唔會要章 定會要長頸鳥？

快d去溫書

轉頭去未捨得落床

請問DIY嘅物品係咪唔寄得比朋友？

你要唔要張卡？

長頸鳥係乜 小偲？

咁我翻去潛水

多謝分享

寄左個音響過你等你幫我訂

應該係

有既可以呀，但係我唔知有冇加過你

加油今晚見啦

仲追post係咪想打

翻去溫書啦乖

6416 9160 5816
今晚比你

我未落床

我反而狂岀橙冇岀過藍

好抵bin

早

佢互溝咗好耐啦

首先 個表唔係我出 我都係睇EXCEL自己計
然後 1代紫同1代橙係會出白同紅 留紅就得
白果堆唔係廢白黎 你想再溝多啲紫既話可以種埋一邊繼續溝2代紫

你成日搵到d 靚衫既有無魔法陣比我dl
紅色個個有了

王妃早晨

即刻-制趕走佢
雖然我係新人但我好醒嘅

客咩氣套衫真心正，我見到有埋唐僧衫同道士衫

ys

白白出既藍係冇撚用
純裝飾既話咁樣種藍係最快 但你要溝上去紫既話果堆藍就冇用

長頸鳥新品種

章丸丸真係唔太興趣想食唔想養長頸鳥我都幾滿意

做得好，有冇開佢叫咩名？？
等大家小心盜賊

一代橙係咁上下

下？

早晨王妃

養30粒

晚安

借問聲有冇巴打間舖頭有賣黃玫瑰種子?
可唔可以借我買一下

Why not

好想要隻長頸 但So far未預過

佢做初一你做十五啫

下

如果有朋友淋我覺得都唔難出紫既, 自己淋真係勁耐先出到棵

唔係怪你呀爸打 見咁啱有人討論花上嚟問下
我自己試下先 多謝你

早啊

賊就放出嚟啦

遇

比人炸左島

睇唔明下次溝花你過黎做私人講師

BOOOOMMMMMMMM

王子通完頂

個腦未醒

好彩我淋完果d有記錄

佢淨係衝入嚟我個公海交收場
話要買shop
無偷嘢

果排自己淋左個幾星期係一棵都唔撚識出

醒左兩個鐘

唔好講笑，我外島攞返黎種左勁耐既藍橙風信子都未出過紫...

岩岩淋左d橙色玫瑰 希望係外島橙

耐到唔記得

DAVE唔係教過你地咩

30x5

再入 廣場等

係唔係我炸

多謝你

唔係

真, 我果時藍藍又試過橙橙又試過藍橙都試過全部不育咁樣

你又分唔清？

琴日多得花王關照 又多一朵紫風信

但佢做賊仔，被佢真係偷左
受害者仲心痛

應該唔係啦 好彩炸之前有你save 1 save

自淋真係太戇鳩

我以為係雀仔啲fd

綠色機械個隻？俾你揀羊定鳥

咁果時唔知朋友淋有加乘既宜家生到覺得理所當然咁

佢無偷到我只可以話佢無禮貌
唔識都入人公海場話買shop

希望唔係我

我再由得佢哋溝下可能要等到我個孫先可以拎藍紫風信子嚟拜我

你呢2日表現良好

羊For sure但有隻羊個樣都Kam底...

滅哂蟲就有花

個網絡

上市之後比兩棵你

我仲係床

雀仔唔係長頸架

懷疑風信子係虧佬，唔撚識交配

你同東雲夾份既上左市啦

生到怕添喇而家 好想要過黎淋 但淋完好撚驚第二朝見到個花海

好想種到成地都係
你幾時加入花農行列

睇左 上帝之後比兩棵你

應該唔係我依加全家得我用WiFi

仲係床+1

每次幫手淋個心態都係, 第二朝剷到你仆街

屌
渴唔到班仆街啊呢幾日狂落雨

邊隻

我諗住挖走晒啲原色花先叫人淋
但未有時間

咁都好啲，係衰冇禮貌

我都係 唔知做咩事

幫你遮左名

上次幫游絲淋爆左4個壺, 就知佢第朝大獲了

生曬暗瘡 好似叫卡洛斯

大户等你嚟拜我

你食女

搬埋一邊算喇 或者叫人唔好淋果堆

我都想搞下

咁對我

我介意嘅點係我唔識佢
佢衝入嚟
但我嗰時成地大頭菜

魔法陣我得之前連登有人分享過果個炸

淋撚死自己 但第二朝就鏟撚死佢

求diy 交換

亂到七彩
執緊個島

遲下上到100棵你地再選擇拎唔拎

聽唔明

我個島太廢
冇咩人撞入黎

太濛 不了

自己割有個30張圖

棍撞棍

你試下開公海就知

佛系種花

我都係咁上下 冇其他人咁有心機整

留名接收

嘩，咁多再儲會唔夠位

你都係比返HANDHAND我喇

偷花先

我都係但滅蟲滅得多 啲花色真係幾靚

去完你哋啲島玩
真係自卑到喊
我係連地型同啲河都未搞好

格劍

威巴去左邊

日出更留個名

me too

過黎 帶份禮物

add咗 e字頭

走啦冇野食既

係咪畀粉紅色迷惑咗

我都未啊朋友

我唔黎啦, 我要幫囡囡淋花 你地玩得開心D

拎去

我試過有次係有人來買野，佢走左我先醒起我沙灘成地星
好彩冇事

我個島已經咩都冇整 單純鏟平劃下地圍少少

呢個鐘數推得好慢

好想請個設計師
成日執一執又想改

係
不過藍紫風 紫黑橙玫都靚

我琴日廿三張聖誕鹿結束了

有啲未訓醒, 有啲就岩岩準備去訓

邊有咁易 今日肯定又排晒隊
同埋我路過姐

佢地話上網睇片學 但又覺得抄足唔好玩
慢慢摸索 起島 都唔錯

你有加fc
起碼可以逐個逐個問

咁早開場 轉頭食埋野嚟 好肚餓

好眼訓

似我 冇兩點唔醒

好人陣間出街

其實我未去過

我驚搞唔哂 夜晚開始 同埋我可以準備禮物

我都係龜速 睇片照搬好冇癮

交更時份

咁又係, 我最多都只係得2x 人online

似我 冇6點唔醒（平時）

咁我黎一黎先

係 想設計一個自己嘅島

你個b 又準備醒了，開始有動靜

我都係
好多都係認得連登名嘅

三色堇我鏟到癲淨係想留紫

而家嚟

咁要去下
未去過 唔好同人講玩過動森

佢個B

想問下，有隻動物尋日話走
見佢今日執屋
咁最快可以邊一日可以去招新村民？
聽日？

呀b

大妹你有阿b

呢度係好亂架 佢地

貴圈咁亂 又食女 又突然有B仔

我又冇procon又未去過嘉寶 我真係冇玩過動森

聽日

係
而且我個島多樹到成個森林咁
有次有人忍唔住問點解多到咁

咁快啲做晒上面啲野
唔係delete fc

我老爺個b

唔好亂講我唔亂 唔隨便我好專一架

好似講粗口咁

未到2點

好想咬

又del

你講完我再睇番真係笑左

眼mon早

可能你瞓遲咗

你講一講又幾似

大mon

仲係好眼瞓

今日島民送佢自己個張人像海報比我，原來佢地都會印定派街坊

清花服務，上門收割黑色花

有冇得夜晚黎收呀大佬

對眼打唔開

我去你到收喎

本身有幾朵外島橙同啲種子橙分開兩個地方種
屌你老母條仔將我啲外島橙撈亂埋落啲種子橙到
而家分唔撚到邊啲係外島橙

唔好意思想問下如果博物館裝修 我去人地島既博物館可唔可以鑑定 我唔係要捐贈

沒問題

大妹係呢啲人 我先咁講

整蠱你

外島紅種埋一齊出嘅橙算唔算外島橙

我真係嬲撚咗
仲有再嬲啲 今晚講

原來係咁

唔算

陰公

未買啦等你消息

玫瑰？

老屈 我幾時有

我淨係收過相 原來會送海報

滅蟲？即係點？

差花園長椅!

頹咗 而家無心情執過種過啲花

岩岩醒了準備飲奶

你老爺個b

我條仔都係咁撈到亂七八糟

我過黎抽獎ok？

嘰哩咕嚕

等今晚

以後咁樣同大妹打招呼就得

好 你攞啦過2分鐘過嚟

好可愛啊

好嬲啊屌

可能係好蠢嘅問題。。。 想問有咩分別

之前唔知係邊睇過張memes
係傅柯話啲每次人見到佢都想摸佢咁上下
有冇巴絲有嗰張嘢？

正

左島 藍兔 黃金長椅diy
已開朋友島

我都有三隻普通

我開島比人拎diy先

想 join

ok 我開住門你隨時過啦

見到佢個人就炆鬼陣

我好無辜

佢係可以訓到1, 2點先醒飲第一餐

你過唔過黎拎埋黃金長椅diy

佢地個要好大

想直接掉頭飛走

你整走既話我想接佢走呀

普通多得意角色, 不過一多就好撚悶,
我仲有三隻懶島民, 三隻都係屋企養蟲

你好nice

順便黎睇恐怖島

完全無視一眾巴絲整合FAQ嘅努力

喺陳巴到比埋張石枱diy你

整走到嗰陣我再上嚟講,
起碼又要唔同佢講嘢個幾兩個星期

求睇有眼珠嘅相

識整

好想要隻泥偶兔

我黎

好呀，唔該晒呀

我想要卡

咩意思？

蛋堡

coming

CD機 THX, 今日成功嚇左人

你滿足下樓上巴打想睇佢眼珠

我嚟緊

低處未算低
你諗下我果度幾求其

你睇哩個po嘅#115 會詳盡啲

想問下有冇蘿白價大過100?
我得45

謝謝你

喺到追緊藍玫瑰嘛

你種得黎..我都拎左量產了

邊個

我等你

我橙紫成功出咗二代紅

我都諗唔明呢個咩邏輯

你唔係第一個..放心

又係章丸丸有無巴打有

自己種出黎爽d既

咁我靠你發圍

我冇驚過

咁佢又執？唔知仲要執呢啲貪小便宜唔輸蝕嘅心態仲核突

點解仲未見到狐狸…
西施惠又有廣播…貓頭鷹又講左

除咗教垃圾diy之外好可愛

要周圍搵 我有一下見到佢喺棵樹後面

有廣播就應該係度架喇

有無人有百合種子 想要黃色同紅色

震驚時就會露出黎

佢真係睇個特別設計份上先留住佢, 個性格本身有啲悶,
仲有隻懶倉鼠Clay, 係以繩文時代後期啲土偶為基本,
兩個可以當係一套嚟

唔知係乜又執 講完佢知唔知醜

有d居民會教有用diy咩

仆街, 睇左6次動畫 先炸

booooooomb

Mark係邊個

善子

唔小心送返同一份禮物比個島民

有巴打Post左依條link

睇哂個faq
見到依張圖
咁是咪五月出外島有機會中橙色玫瑰

你地去邊玩炸島

你個島係咪唔可以容納多過4個人

叫阿mark既巴打

覺唔覺得我好無辜

睇到都尷尬

炸島嘅巴打情操高尚

陳巴個島拎diy

佢住鄉郊 係咁上下

原來你係啲咁嘅人

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早午晚各有一個會教

太空裝個頭好大既意思

個有無船？我連船都見唔到

終於到我炸人

入2個拎完就走

你炸左6條友

唔係掛

我睇左好多次動畫

係咪俾佢發現咗

無計啦
公海始終有風險
唯有交收果時隨時Ready - or 斷線

之後佢仲要第一個拎 準備

再次出發去陳巴到

炸多次

張卡我放佢機場門口

慢慢入啦 .我坐住起佢屋企

有時真係覺得，呢d 基本禮貌嚟點解咁多人都冇

好既

個個係機場門口等衝

我過5分鐘先入黎

服裝店賣嘅野成日都令我驚奇

然後未齊就炸了

雖然我個人對佢冇愛，但恭喜你

初代漫畫ironman頭

衝閘係晒時間

好正

呢個世界係咁痴線

要唔要買

又咁多人..我驚驚/

搵左圖黎睇成個摔角手咁仲諗起數碼暴龍02隻野 兔仔呆呆下可愛太多
btw唔知同一套主題既動物會唔會啲特別互動

尋人

琴日貯粉紅野GE巴打有冇係度
互摸呀

另外有冇其他巴打想互摸
想要粉紅餐廳
紅圈我有

連你都

我覺得差唔多又爆

準備刷第8隻

又訓著左

阿妹叫傅咩

好失望

等你走我先入

testingtesting

冇兩點唔醒

係太多人既關係囉我覺得

你叫傅屌

多謝曬仲吹咗咁耐水
加咗你最佳好友

係你問題

但第一次？第一次唔會有船？

珂定柯好似

我有第二啲色但我都想摸粉紅色/其他色都得

就兩點 訓多陣

一定係比豆柴傳染

好緊張 bomb未

冤枉呀大人

你地屋都未入到

我開隻新人拎埋張生日碟先黎

可以呀
ADD我
我開朋友島

要唔要入貨

唉

好！！！

你唔係應該...架咩

點解你咁夜瞓？

你呢 仲話我

老陳個島好靚

你話人個B

喺最早開場比人入，有條友真係打:島主擺得喺度，唔要架啦，使撚問咩

你夜過我

第二場馬匹準備入閘

我無講好3點瞓

佢遲早整到Halloween海洋公園鬼屋風咁

有無巴絲島上有然然？想黎買啲種子

有啲似

到你炸人啦？

無料啦..等你地D古猿頭同CD

比你影響到炸左陳巴一次

開左島啦

我本身有張牢籠DIY 唔見左..

好似更新後炸得密左

尋日我拎左, 你要幫你整

更新後個連線好似真係差咗

我都覺 個個都做左炸炸子

好多石..唔整住

石水盤有無清想學？

很好 我要你地個個到炸死人

佢炸6件阿..屌

呢個真, 我開頭更新完都炸左次

我好似未加你

一定係
更新前我都未炸過人

但我炸一個, 你炸全場

死者6名

加咗你

要炸7件先過癮

炸6件唔係咁易

我都覺 琴日部機連線都連唔到
明明Wi-Fi冇事

會比人屌死

被人屌慣